落街 放狗無帶煙

買煙呀 又無帶銀包

封神榜?

強

戒煙啦

帝女花

依個時間連地方媽媽都未去接放學 無人行

唔好做火車頭就得

落花 滿天蔽月光

想隻狗肺癌？

我太矮定隻狗太高？

利申放緊狗公

借煙又無mk妹

借煙呀又無mk妹

去附近廟借

大煙

垃圾桶上面有

五條煙